留意到英超第一輪賽事全部傳統勁旅都贏波

車鏝曼熱利